[突發] 巴黎又有恐襲!!!

BBC Breaking News‏Verified account
@BBCBreaking

Following
More

Police shooting at Notre-Dame cathedral being treated as terrorist incident by the prosecutor's office

A man has been shot by police outside the cathedral of Notre-Dame in Paris after he tried to attack an officer using a hammer, police say.
The suspect has been wounded in the chest, French media report. Officials say this is a "terrorist incident".
Some 900 people are still inside the cathedral. Pictures on social media show some holding their hands up.
France is in a state of emergency since attacks by jihadists in Paris left 130 people dead in 2015.

Third World War is coming

CNN Breaking News‏Verified account @cnnbrk 19m19 minutes ago
More
Man who tried to attack officer near Notre Dame Cathedral in Paris has been shot and injured by police, reports say

拎個錘都叫恐怖襲擊

冇恐襲先係新聞

恐怖份子 既目的, 就係制造恐慌
其實某程度上, 佢地已經成功左

幾日前, 意大利 球場, 有人放煙花, D人都以為有炸彈, 跟住爭相走佬, 變成人踩人

家陣有個痴線佬掟個錘, 又比人誤以為係恐怖襲擊, 大批人走佬, 大批警察趕到現場

冇乜感覺

痴撚線

佢地而家就係玩平民式恐襲
用日常用品來殺人,你揸成車炸藥去炸人,分分鐘未成事都俾特工發現,你揸刀殺人事前好難發現及預警

咁涼薄？

自食其果

呢種方法根本屈機
成本低成效高

過幾年可以整金鋼棒

其實班友已經成功左 你根本唔知幾時真 幾時假 都預唔到會玩炸彈 定 拎把野出黎斬

學強國買刀實名制,入地鐵做安檢
但禁左一招自然有第二招

家陣新疆佬 一樣每隔幾日發動一攻襲擊

其實買刀實名制 無用
因為D 恐怖份子 發動襲擊, 已經預左會死

佢地連死都唔怕, 唔通會怕事後比你查到??